==========
Varwin SDK 
==========

Что это такое
=============

SDK (software development kit) — набор средств разработки, который позволяет создавать приложения для определённого пакета программ. 
Varwin SDK представляет собой инструмент создания контента (объекты, шаблоны сцен) для платформы Varwin в среде Unity.  Для работы с Varwin SDK необходимо установить платформу разработки Unity версии 2018.4.1f1.

Установка 
=========

